{"id":599,"date":"2021-10-14T10:22:58","date_gmt":"2021-10-14T10:22:58","guid":{"rendered":"http:\/\/contasilvadigital.epizy.com\/?page_id=599"},"modified":"2021-10-14T10:22:59","modified_gmt":"2021-10-14T10:22:59","slug":"termos-e-condicoes","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/contabilidade\/termos-e-condicoes\/","title":{"rendered":"Termos e condi\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>ASPETOS GERAIS<\/strong><br>A utiliza\u00e7\u00e3o do Site atribui automaticamente a condi\u00e7\u00e3o de Utilizador e implica a aceita\u00e7\u00e3o, plena e sem reservas, de todas as disposi\u00e7\u00f5es inclu\u00eddas nos Termos e Condi\u00e7\u00f5es, na vers\u00e3o vigente em cada momento em que acede ao Site. Se n\u00e3o aceitar integralmente qualquer uma das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas, n\u00e3o dever\u00e1 aceder\/utilizar o nosso Site. Ao consultar, utilizar ou descarregar o conte\u00fado do Site, est\u00e1 a comprometer-se a respeitar as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste documento.<br>O Utilizador poder\u00e1 utilizar o Site, sem necessidade de qualquer registo. No entanto, algumas das funcionalidades do Site poder\u00e3o encontrar-se dependentes de registo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>DADOS PESSOAIS E SEGURAN\u00c7A DE DADOS<\/strong><br>Por favor consulte a nossa Pol\u00edtica de Privacidade e Pol\u00edtica de Cookies.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>PROPRIEDADE INTELECTUAL<\/strong><br>Salvo disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio, os conte\u00fados do site, texto, gr\u00e1ficos, fotografias tem direitos reservados \u00e0 empresa, sendo proibida a sua utiliza\u00e7\u00e3o, com fins comerciais ou n\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>LIMITA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE<\/strong><br>O Utilizador ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo conte\u00fado da informa\u00e7\u00e3o enviada ou transmitida para o Site.<br>\u00c9 do conhecimento do Utilizador que a utiliza\u00e7\u00e3o do Site poder\u00e1 n\u00e3o ser 100% segura, existindo a possibilidade das informa\u00e7\u00f5es enviadas\/recebidas serem intercetadas por partes n\u00e3o autorizadas, n\u00e3o sendo a empresa respons\u00e1vel por falhas na seguran\u00e7a das comunica\u00e7\u00f5es e n\u00e3o assumindo qualquer responsabilidade pelo uso indevido da sua informa\u00e7\u00e3o por terceiros.<br>O Utilizador reconhece que o acesso e utiliza\u00e7\u00e3o do Site poder\u00e1 sofrer interrup\u00e7\u00f5es e que a informa\u00e7\u00e3o do Site pode conter bugs, erros, falhas t\u00e9cnicas, problemas ou outras limita\u00e7\u00f5es. O Site pode conter liga\u00e7\u00f5es para outras p\u00e1ginas eletr\u00f3nicas ou ser acedido atrav\u00e9s de outras p\u00e1ginas eletr\u00f3nicas. N\u00e3o pode a empresa ser responsabilizada pelas mesmas, nomeadamente pelo controlo dos conte\u00fados, disponibilidade, operacionalidade ou desempenho.<br>Nos termos m\u00e1ximos permitidos por lei, a empresa exclui qualquer responsabilidade, direta ou indireta, pela utiliza\u00e7\u00e3o do Site.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS<\/strong><br>No caso de viola\u00e7\u00e3o dos presentes Termos e Condi\u00e7\u00f5es, reservamos o direito de exercer toda e qualquer a\u00e7\u00e3o legalmente prevista. Al\u00e9m disso, reservamos o direito de, discricionariamente, dar como terminado o acesso ou utiliza\u00e7\u00e3o do Site, com ou sem notifica\u00e7\u00e3o do Utilizador.<br>Os Termos e Condi\u00e7\u00f5es de utiliza\u00e7\u00e3o do Site s\u00e3o regulados de acordo com as leis em vigor.<br>Se qualquer provis\u00e3o aqui descrita for considerada ilegal, nula, ou por qualquer raz\u00e3o inexequ\u00edvel, essa provis\u00e3o ser\u00e1 eliminada ou reduzida nos termos da lei, n\u00e3o afetando a validade e exequibilidade das restantes provis\u00f5es.<br>Reservamos o direito de alterar os presentes Termos e Condi\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio. O Utilizador est\u00e1 vinculado \u00e0 vers\u00e3o dos Termos e Condi\u00e7\u00f5es no momento da sua utiliza\u00e7\u00e3o, pelo que recomendamos a sua consulta peri\u00f3dica.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ASPETOS GERAISA utiliza\u00e7\u00e3o do Site atribui automaticamente a condi\u00e7\u00e3o de Utilizador e implica a aceita\u00e7\u00e3o, plena e sem reservas, de todas as disposi\u00e7\u00f5es inclu\u00eddas nos Termos e Condi\u00e7\u00f5es, na vers\u00e3o vigente em cada momento em que acede ao Site. Se n\u00e3o aceitar integralmente qualquer uma das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas, n\u00e3o dever\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/contabilidade\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/599"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/contabilidade\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/contabilidade\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/contabilidade\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/contabilidade\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=599"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/contabilidade\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/599\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":600,"href":"http:\/\/localhost\/contabilidade\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/599\/revisions\/600"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/contabilidade\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}